gopro啲色點解咁淡

用開gopro拍片
但想點解啲色可以淡到咁，有無方法解決

Push

開protune